［劇情討論］明教要點先攻到入大都八王議政廳？

尋日劇情

大都討伐戰

話說明教教眾圍攻八王議政應
廳
而八王一早聞風行秘道走左
議政廳既元兵走狗先放十香軟筋散，再用左回回炮強攻明教教眾

明教義士死傷甚多，多為手無串鐵既平民

元兵殺戮成性，甚至連波斯黎既新聞使臣都攻擊

明教討伐元兵既消息傳出到世界

原本中原六大派仍然無動於衷

有人甚至覺得明教係魔教

另一方面，元兵走狗公佈捉到明教發起人

嚇到好多平民落荒而逃

不過仍然有大量明教義士留守

大都戰線因為地型同武力懸殊

於晚上子時退卻

但預計未來明教會繼續反攻八王議政廳

咁究竟明教要點先攻到入議政廳

明教有邊八王?

八王係契丹元朝既議政王
賣左良心比邪元共帝既走狗

出名既當然係

鼠王
蛙王